何家父母都滑倒了，今晚會唔會有人尋仇，搞到元朗好似星期一咁戒嚴?

何家父母都滑倒了，今晚會唔會有人尋仇，搞到元朗好似星期一咁戒嚴?
勁猜

會:like
唔會: dislike

push